{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020295",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 조이(JOY)"
    },
    "text": "広々とした客室、広々とした駐車場、ドライブイン宿泊施設で、計28室の客室を保有しています。 案内支援言語では韓国語を提供し、基本規定では繁忙期、特定日、祝日には料金が変動する場合があることをお知らせします。 客室は1室2名基準であり、人数追加の際には追加料金が発生することをご案内いたします。 未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ず持参してください。 ヤノルジャ予約のお客様には、特別特典として割引クーポンを適用できます。 訪問者のレビューによると、この宿は広くてきれいな部屋とコスパが優れているという評価が多いです。 周辺には便宜施設が整っていて旅行に不便はなく、店主のおばさんと女性社長が親切に対応してくれたという評価も多いです。 電気カーペットが備え付けられていて、寒い季節には暖かい夜を過ごすことができます。 宿のインフォメーションデスクのスタッフは親切ですが、備品や施設が老朽化していて清潔感が少ないです。 匂いの問題と布団の清潔度も残念な点です。 価格は安く、部屋は広いですが、ツインベッド3名基準にもかかわらず、2名が基準に設定され、追加料金をいただく点に不満がありました。 宿は少し老朽化した感じがありますが、駐車場、部屋の大きさ、ユーチューブの使用など様々な長所を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室は何室ありますか？",
            "answer": "この宿には計28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は何名基準ですか？",
            "answer": "この宿の客室は1室2名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ予約のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ予約のお客様には割引クーポンが特典として適用されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には便利な施設が整っていますので、旅行に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "店主や女性社長の対応はどうですか？",
            "answer": "店主のおばさんと女性社長は親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "寒い季節でも暖かい夜を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、電気カーペットが備え付けられているため、寒い季節でも暖かい夜を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "宿のインフォメーションデスクのスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "宿の備品や施設は清潔ですか？",
            "answer": "宿の備品や施設は老朽化しており、清潔感が少ないです。"
        },
        {
            "question": "宿の匂いや布団の清潔度について教えてください。",
            "answer": "宿には匂いの問題や布団の清潔度に関する問題があります。"
        },
        {
            "question": "部屋は広くてきれいですか？",
            "answer": "はい、部屋は広くてきれいです。コスパが良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "価格と部屋の設定についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "価格は安く、部屋は広いですが、ツインベッド3名基準にもかかわらず、2名が基準に設定され、追加料金が発生する点に不満があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の長所は何ですか？",
            "answer": "この宿は駐車場や部屋の広さ、ユーチューブの使用など様々な長所を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 540
    }
}